【直播程式交易】12/2/20 開始

全新分鐘圖港期,實測2個月,今日開始直播
即日平倉,加入止賺止蝕:

13/2/20
Total:
+103

繼續直播：

14/2/20
Total:
+103

15/2/20
Total:
+354

lm

17/2
繼續直播：

18/2/20

繼續直播：

20/2/20
Total:
+316

繼續直播：

20/2/20
Total:
+335

繼續直播：

21/2/20
Total:
+365

繼續直播：

24/2/20
Total:
+365

繼續直播：

樓主加個 tg?

12/2/20開始計：

24/2/20
Total:
+741

繼續直播：

之後其他商品的發佈，新版期指更新都會在這裡：

12/2/20開始計：

25/2/20
Total:
+492

繼續直播：

暫停直播一天
12/2/20開始計：

26/2/20
Total:
+393

28/2/2020
繼續直播：

樓豬準備跑步啦Wor

我今次唔借new balance, 借對ultra boost俾你跑步啦好嗎?

算數啦樓主你, 學藝未精又想出黎搵食,
之前開個TG GROUP扮交流實情係SELL CODE, 有人CHALLENGE下你條CODE又小氣接受唔到踢人走,
次次熄直播就嬴錢開住就輸錢係咁岩?
仲要係新直播話咩對上一條CODE最後停用最終只有4000點PROFIT, 收檔口啦我地全GROUP人都見到你最後係輸3000點, 一張大期15萬呀仲想呃邊個呀 ??

上面2個小學雞，輸打贏要，比人踢出group又要黎睇，上一條code一直有記錄，比人踢2次唔理你仲要黎找存在感

個code試了3個月，開直播一齊睇

【程式交易】反通漲 保身家 鐵飯碗直播 7個月win4300點

又想呃人搵飯食?
租CODE都要抄隔離博士 document
記唔記得最後CODE輸3000點?
輸你老母打贏要咩,從來冇租過你D垃圾code
成個谷根本冇人撐你,成堆識玩既另外開左個group啦
得閒睇你鳩UP咩
想睇你輸到跑山咋柒頭

跟據樓豬套路
播一陣就扮好心想益埋你
收你錢租CODE俾你
跟住輸左就收山架
跟住潛一陣又出黎話自己開發緊其他市場
傻豬豬唔好上當阿

咁就唔好黎睇了，輸打贏要小學雞
先贏7300幾點，最後輸3000點，沒計，只贏到4300點。
如果只計最後果3000點，咁我又真係輸3000點。
You win 柒頭雞

樓豬partner 呢？

唔係唔俾人講粗口架咩?
人地一租CODE就輸撚到仆直WOR
你個7300點自己袋講乜撚都得啦
贏就自己贏,輸就一齊輸
條CODE咁唔穩定咪學人扮勁啦傻仔
係叻既唔使棄左條舊CODE啦

咁撚陰質,應該生左肺炎

Block 你個弱智仔，你老母就全家生肺炎

建議大家唔好俾樓豬呃錢
呢D仆街仔好快俾股市收拾
第時佢係旺角東乞食記得俾番10蚊
話哂都俾咁多心機呃人

其實你得個3年data 真係唔好拎出黎柒，真心講有好多人勁過你，你咁就賣code 比人，仲要錯呢樣錯個樣，真係幾冇責任感，錢唔係咁搵，你d 直播咁既樣好心咪放出黎....真係比人笑...你識唔識咖

都係個句啦，今期賺太多，想分啲比你賺

你收檔啦仲要死雞撐飯蓋

明明個能個都睇穿你想點, 扮晒唔係租唔係租, 賺錢就問有冇人跟有冇人租, 輸錢就話無咩所謂反正都無諗住出租咁撚不負責任

仲好意思講咩先嬴7300點, 呢7300點好似淨係得你睇到,
實情係你直播本身左下有個EXCEL, 到後尾幾日輸撚到爆晒廠都唔好意思再整出黎DEL埋

認真大把人出黎賣野搵錢, 搵錢本身無問題, 好似隔黎博士咁, 賣野咪大方賣囉, 嬴就嬴輸就輸, 無必要好似你咁撚小家輸錢係到擺門又話呢樣又話個樣

仲記得你上次最後係GROUP講乜鳩自己都係做生意, 一路以後都係乜乜77先有而家咁既成績, 真係好撚想嘔

樓主d仇家出哂黎

樓豬可唔可以置頂幅cap screen

好掛住你partner

樓豬買左跑鞋準備好下個月長跑未？

2/3/20

-46

12/2/20開始計：

3/3/20

Total:

-161

繼續直播：

12/2/20開始計：

4/3/20
Total:
+70

繼續直播：

明天後天停播，星期一再開

想請教MC 點樣SET到開咗AUTO TRADE 都見到尋日profit 條線?

12/2/20開始計：

9/3/20
Total:
+185

繼續直播：

12/2/20開始計：

10/3/20
Total:
+351

繼續直播：

25587 short

12/2/20開始計：

11/3/20
Total:
+447

繼續直播：

終於開檔啦? 之前又話唔出租既? 做乜無啦啦又叫人個別聯絡呀??
係你就賠返錢比之前租你CODE輸3000點個D人先啦
1張大輸15萬呀係咪唔記得左呀

淨係識得熄直播改CODE一開返就賺好多係到出假記錄, 第1次睇你個D巴打咪比你呃到幾個月囉, 夠膽你入返我地ALGO大GROUP一齊討論下

上面個個吊你既巴打都可以做證唔只2個小學雞

這條code沒話過唔出租

上次3000點，一開始是只開放細期，有10個左右用，輸幾百點時再開放大期，有3個巴打試大期，用之前已說明唔知輸贏，再輸幾百點已所有費用退回，叫人停用，輸就主動退費，不會存在輸800點以上的巴打，之後2000幾點是我自己開同直播，贏7000幾點，咁係試多陣先。

用得algo都唔知幾時爆，知就唔洗成日就寫多幾個產品

星期一，先輸後贏，改code

星期二，先贏後輸，垃圾code

星期三，先輸後贏，改code

所以咪話輸打贏要小學雞囉

你個大group有幾多人？鋪條link出嚟睇吓

都要多謝小學雞，之前關group，現在寫了3個產品。

你咁多時間靜靜雞睇直播，不如自己寫下啦，又要睇，又要做小學雞。

12/2/20開始計：

12/3/20
Total:
+453

繼續直播：

上次單日輸500幾點，比個小學雞講一講就反底，今次又講下，利潤就單日創新高
又唔怕比佢地講多幾次
希望佢地沒買對家啦
歡迎話改code的買對家

快d靜靜雞負皮啦

今次當我改code啦，出來講多幾次

笑到停唔到

暫時1300點啦，我改code架，快d出來啦

恭喜樓主

做寫信師！寄信比還押手足 鼓勵同支持佢地

Thanks!
大家一齊贏多d

今日止賺，贏796點

明天暫停，不會開algo，看情況下星期一再開。
止賺前2小時不斷成交，連輸700點，成交次數遠超記錄，先停一停比較好。

今天到現在已20次trade，風險太大，下星期繼續暫用

咁多主觀決定，得閒開下得閒又停下咁，咁不如唔好用algo?

用algo 目的是贏錢，不是鬥氣。贏左氣，輸錢，我寧可贏錢。

這條code backtest 數據平均每日2次trade，由12月到現在真實trade也是平均每日1-2次。

昨天如果開，會有近40次trade，雖然最後也贏，而且不少，但同賭公沒分別。除非定了每日trade幾多次，或每日有止賺止蝕。

我這條Set了止蝕約250點，止賺約500點，在這個近2000點波幅而且上不斷上落沒方向的市況沒用。運氣好就贏，運氣唔好就幾個鐘輸600-700點。我就叫全部有用我這條研究的人停，有沒停我就唔知。自己就暫時用人手炒住先。

你一直有用algo就明。如果你條code 之前賺到，這個市況又賺到，你是高手，歡迎直播，比大家學下野。

如果市況持續（應該唔會），會考慮更新大波幅版本，所有資訊會在這裡：

可否寫埋 買賣位

直播時有trade會見到

你都無答到條問題，純粹自己講自己嘢。不如我講白D再問過。

如果你手炒勝率回報好過Algo，何需開Auto trade，下下人手炒得啦。

如果你手炒不及Algo 回報，得閒又開下得又停吓，長遠只會比純Auto trade差。

玩得Algo就係用長期多次既交易，從不確定既巿場之中鑊利。你開得Algo，仲要又直播又賣Code，但就成日手動開下停吓，其實本末倒置哂，睇到自己個矛盾未？

手炒勝率無謂講。

用Algo不一定是比人手好，這裡有好多高手，手炒利潤比Algo好。但Algo可以多個市場，同打住機贏，就算手炒一個市場賺多50%都沒用。

Algo的作用是跟據之前的市場變化，找到可獲利的方法，而這個方法是假設將來也是這樣變化而從中獲利，所以才有MDD爆了就當失效的假設。

如果見到市場明顯變化，繼續用，同賭百家樂睇路沒分別。如果市場情況是這樣大上落，只能說這code已不能用。
最少等每日10trade 以下先開。

希望是認真討論，如果你真係有用Algo，而之前同現在市場又賺到，最好一齊直播，比大家見識下，我暫時未有能力寫到變化這麼大的Algo，只能避下。

回應到這樣應該夠了，覺得直播廢都沒所謂，贏錢是自己的。

呢排股市 大起大跌
程式trade掂唔掂？

有人比錢佢然後用自己真錢去試佢條code
咁比錢個條友智力都相當有限

Algo是跟據過往數據寫出來的，但炒左10幾年，暫時未見過這樣的市況。用過往數據去試完全不同的市況，運氣成份比較大。

不會評論其他程式是否可行，但我會選擇停。

今個月賺左800幾點，收手食花生都可以。

不滿意的可以找我退回研究費，我沒所謂，即退但一年半載都不會有位再用。

如果靠收費去run Algo不會長遠。

重申：不知幾時爆，沒人會知。

你開台得直播開擋收錢就預咗有人入黎問嘢同挑戰架啦，人地入黎問兩句就要直播？
咁洗唔洗post 埋CV呀，卡片呀，銀行結餘先可以討論呀？

吓！
睇黎高估左你，以為高手，有一個Algo，可以變化這麼大的市場也正常使用，直播學下野。

原來是來挑戰，早講啦。
浪費時間認真回覆，連Algo基本獲法方法都未知，今次真係認真就是輸。
當我輸啦，我打多鋪機，寫多個市場好過。

真心交流既話，送埋條script 過你又點話。但見你串串貢講兩句就落哂閘咁，就費事教精你啦。
連filter都唔識加就拎條breakout出黎放租，贏咗兩轉就打哂飛機咁，邊個先係基本功未打穩大家心中有數。

唔知邊個串邊個先，串得人就預左比人串返轉頭。

又本末倒置哂，又睇到自己個矛盾未

之前又話挑戰，現在又話真心又流連條script都送出去，直播又怕。我就唔信會賺錢的Algo會送出去囉，你唔係覺得有人信呀！

講得出filter就知你這個市況有沒有開Algo，google下filter基本功能，優點同缺點先講，明就明，唔明就算

已block了，唔想浪費時間

明就明唔明就算，當我輸啦好未？
咪阻住我繼續搵水魚，繼續呃人錢